求救 harddisk 出事

有無巴打知點解harddisk active time長期100% 識左好多方法都唔得

重裝windows

點check

裝lunix